[gay] 離遠見到你開心就可以喇

講講下 我都好想約你出嚟見你一面啊 .............
我好想聽你呻份垃圾閪工 好想聽你學急救學咗乜嘢
好想睇下你個精靈樣 講爛 gag 講到一面爛漫嘅樣

不過見到你同班囡玩得咁開心 我仲邊有空間可以擠入嚟呢
祇好遠遠咁望住你開心啦
見到你開心 鍾意你嘅人點都會開心㗎
你開心就可以喇

你開心就可以喇
你開心就可以喇
你開心就 ...

hug

俾心基

多謝你

搵個都係gay既拍拖啦

我有㗎
但每次喺 snapchat ig 見到會同班囡一齊出街行山睇戲食飯
我個心就會酸溜溜

當係一個在心入面既男顏
永遠永遠

佢直到不行？